烏拉圭球星蘇亞雷斯與愛妻的異地戀 窮小子邂逅女神發奮向上

窮小子邂逅女神

蘇亞雷斯出生在烏拉圭一個貧窮家庭，七兄弟姐妹中排第四，自少父母離異，只能以擦地板為生的媽媽作經濟支柱，雖然有飯吃，但家中的經濟條件很差。當時的他雖然熱愛足球，但連球鞋的錢都負擔不起。可能受家庭因素影響，他剛開始踢足球時雖然有天分，但態度散漫，甚至不時會缺席訓練，和朋友喝醉狂歡，夜夜笙歌。

直至15歲那年，窮小子邂逅女神，改變了他的一生。其時做清潔兼職的他，遇上生於中產家庭的蘇菲亞（Sofía Balbi）。拍拖總要花錢，貧困的蘇亞雷斯會以探親外出為由，向球會申請巴士費報銷，但其實他卻拿著這筆錢與蘇菲亞約會。

好景不常，熱戀中的二人03年卻面臨重大打擊，原來蘇菲亞要離開烏拉圭，和家人出國到巴塞羅那生活。這對蘇亞雷斯是一大打擊。

但蘇亞雷斯很快就意識到，只有加倍努力，令自己轉投歐洲球會，才有機會與蘇菲亞重聚。終於，他花了三年時間，成功轉投荷蘭球會效力，到達歐洲的第二天，他就去巴塞隆拿找回自己的一生最愛，自此再也不分開。09年二人更步入教堂，情定今生。

後來，蘇亞雷斯逐漸打出名堂，踏上成名之路，14年更轉投現時的球會巴塞隆拿，成為全球知名的世界級球星。

蘇菲亞對蘇亞雷斯的成功中扮演非常重要的作用。他承認，如不是因為愛妻，他很可能會選錯人生路。

上屆巴西世界盃，蘇亞雷斯咬傷意大利隊的球員，令他一時間聲名狼藉，甚至被國際足總重罰停賽9場，禁止參與足球活動4個月。當時的他飽受輿論壓力，但妻子不離不棄，督促他反省自己行為，助他戒掉咬人惡習，自此之後，蘇亞雷斯就再沒有因情緒失控而咬人。他說，不能讓愛我的人失望，是他繼續追求成功的最大動力。

愛情能改變一生

連發掘蘇亞雷斯的球探皮雷斯亦認為，如不是遇上蘇菲亞，蘇亞雷斯應該截然不同。皮雷斯說，蘇亞雷斯一直很喜歡數學，如沒有走上足球路，他本可能會成為一名會計。但蘇菲亞的出現，改變了蘇亞雷斯的生命。

蘇亞雷斯與索菲亞育有一兒一女，一家四口幸福美滿。去年的10月8日是蘇亞雷斯和索菲亞相識15周年的紀念日，蘇亞雷斯送了一束紅玫瑰給自己的妻子，並在Instagram上向球迷大曬恩愛

蘇狗

成篇都冇提過猁

燈到離婚

在蘇菲亞起行前一晚，兩人足足哭了一整個晚上。

"她走的那天我有一場比賽，但我只能躺在床上哭泣，看著她留給我的照片。"

係咪俾個波佢咬

山狗 阿媽做雞
牙朗 自己聯針
牙蘇 異地戀

牙蘇日日會帶老婆煲既湯去訓練，好溫馨

2&b條女對波大過足球

黑妹黎講算靚

好正

ching原來品味都唔算差

仲有冇其他相

真心正

條女對佢咁重要 好想知如果有日佢番到屋企見到綠色野 佢會點
會唔會咬死個契家佬

有冇咬老婆

underrated

more

47就差唔多

他知道 哭是沒有用的